[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅

細個睇浪客劍心，睇到劍心由東京跑去京都打志志雄真實
到之後睇仁醫，見仁又係行路，東京京都兩邊走（雖然之後坐船）
東海道新幹線坐過無數次，夜行巴士來又回
車窗外，田過田樹過樹，奈何民家零丁，人煙幾或未見
幾代蒼海桑田，草木枯榮多少
江戶行走東海道之人，哪想到百載之別，竟有人可安坐鋼鐵載具中，如快馬過隙，跑過以日來計算嘅風景
安坐可調校角度嘅座位上，閃逝之間，恐怕我亦難數沿路曾經的一宿一山

一次高尾山之旅，見到登山鐵道口有張咁嘅地圖

原來真係有人行，呀唔係，係佢同你講行啦柒頭
於是我上google map search, 由東京去京都嘅步行時間

即係如果不眠不休行四日多少少，就可以去到京都（好似係除非唔係
於是......

好東海道，不走嗎

走/不走

走<

於是就開始了

頭香

評已正

真係行 ？

當然唔係咁灑脫，拎返個銀包加兩條底褲就行
除左時間，點都要準備一下
所幸本人是在學廢青，四月開學前有的是時間
地球就圓嘅，有時間總會去到
就係我plan呢個玩命旅程之際，突然有個fd話想一齊行
我就稱佢做「朋友A」

朋友A咁啱四月返新工，入社前有時間想去旅行
於是佢話，聽我呢個idea, 真係中狀元救老母，時間啱啱好

於是，徒步東海道就變成Moyashi與朋友A嘅二人之旅

好癲wo
留名

留名

留名睇痴線post

留名
雖然會行到熱，但都注重保暖

好喇，開始plan點行
向西行咪得囉
係，我知，但總要諗下邊個位停
如果行到天黑都冇地方落腳，就要露宿
而我唔係幾想係山區露宿
尤其春天，從冬眠中醒來嘅熊一定好撚肚餓
細個睇完全自殺手冊，冇記錯得話，裡面最痛苦嘅死法係同熊隻揪

於是，點都要預每一日嘅終點係比較大型嘅車站
我地諗住訓網吧，而蚊型車站係可能冇網吧嘅
好，plan下先啦......

Day1
日本橋ー横浜駅
29km, 6hr

Day2
横浜駅ー平塚駅
33km, 7hr

Day3
平塚駅ー小田原駅
21km, 4.5hr

Day4
小田原駅ー熱海駅
22km, 5hr

Day5
熱海駅ー沼津駅
26km, 6hr

Day6
沼津駅ー富士川駅
25km, 5.5hr

Day7
富士川駅ー靜岡駅
30km, 6.5hr

Day8
靜岡駅ー島田駅
28km, 6hr

Day9
島田駅ー浜松駅
47km, 10hr

Day10
浜松駅ー豊橋駅
37km, 8hr

Day11
豊橋駅ー東岡崎駅
31km, 6.5hr

Day12
東岡崎駅ー名古屋駅
38km, 8hr

Day13
名古屋駅ー四日市駅
37km, 8hr

Day14
四日市駅ー亀山駅
38km, 8.5hr

Day15
亀山駅ー湖南市
42km, 9hr

Day16
湖南市ー京都駅
35km, 7.5hr

我知你睇到呢到，會問我中間兩三日做乜撚
但靜岡到名古屋中間真係好荒涼
一係就行好短，一係就行好遠，先搵到個叫做大少少嘅站
行唔行到？
我真係唔撚知
但朋友A話齋，你依家plan咁諗, 行到果個位我肯肯定唔係咁諗

好啦，就咁啦
呢個當draft, 見步行步

強

冷知識
如果你唔知江戶時代日本人係"行"
可以search下徒步東海道，雖然應該只有日文資料
現代都有人行

超冇用冷知識
歌川広重有一套相當著名嘅浮世繪，叫『東海道五十三次』
就係畫東海道沿景

樓主幾號起行

今日
打緊，等陣

先留名

Lm

lm，希望唔會爛尾

巴打平時有無行開

lm

好撚癲，支持
我都好想有個咁嘅朋友

任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月4日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 100%

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 99%
異常狀態：個胃有少少唔舒服

---------------------------------------

朝早訓晏左，出到東京站已經十點半有多
唔好講咁多先，啪返個老麥
但由於日本老麥早餐到十點半，惟有食正常餐

食完老麥，由東京站去日本橋只需十分鐘

咦，里程標講日本橋去京都係503粁
咩單位黎呢，search下先

原來係503km
仆街，google map唔係講470km咩
算，行咪行，驚你呀

出發

留名支持巴打！

可唔可以講巴打帶咗幾對鞋同咩嘢裝束？

今日目標係去橫浜
基本上我地都係沿諗住國道行，包唔會盪失路
大概係咁，中間好難每一個轉彎位都跟嘅

話咁快到銀座，今日馬路變左步行者天國

行左一陣，見到車道上有個牌
橫浜，25km
仲有25km, 啱啱先開始

自己著一對同帶一對後備(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)驚行到爛~

一對波鞋，另外有一對好輕嘅帆布鞋後備
我希望唔洗用，好難信著帆布鞋會去到京都
衣著：風褸柒頭

屌你
專登開acc回post

沿路經過品川女子學院

一d都唔新海誠嘅鐵路

行到好熱
兩點左右，係品川車站去左個廁所
除大褸，換返件風褸繼續行

留名
我有諗過青森行去鹿兒島
但要resign份工 行最少 3-6個月

留名支持

品川神社
唔想浪費時間氣力，冇上去

差唔多三點幾行到大森
因為有個台灣fd住大森，所以send左個msg同佢講經過
佢又竟然回我話想陪我地行一小段
於是增加一個暫時成員

--------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月4日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 100%

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 99%
異常狀態：個胃有少少唔舒服

朋友L(暫時組隊
職業：廢青（好得閒
HP: ???

食左個飯
四點未夠，繼續行程

傳統係京都行去東京，所以有個咁嘅標示
不過我地倒轉行，冇所謂啦
原來已經行左17km, 已經幾攰下，但仲有排都未到...

補相

唔好爛尾呀巴打

行到多摩川，就黎日落
我諗緊係咪應該加快速度
但個背囊好很重呀媽
[img]

過左多摩川就係川崎
有d東海道舊跡
有d東

你揹左幾多野去?

因為我地沿國道行
而好出名果間扮九龍城寨嘅網吧「電腦九龍城」就係路上
雖然我黎過一次，但朋友A同朋友L冇睇過，話想觀光下，於是入去睇睇

強post留名
樓主行得晒嘅話可能會見報

支持

出到黎，屌，天黑喇
要行快兩步

隻腳開始好痛，另外腰帶部分壓到有d痛
朋友A好驚嚇咁講，可能隻腳有水泡
喂，第一日咋喎，之後點撚行

朋友L咩都冇帶，兩袖清風
遙望日落西山，好輕鬆咁話陪我地行到橫浜
多撚謝晒
-----------------------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月4日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 65%

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 50%
異常狀態：個胃有少少唔舒服

朋友L
職業：廢青（真係好撚柒得閒
HP:???

距離橫浜仲有兩個鐘
真係無論做咩都好，最後一段永遠都係最難
隻腳開始好攰，好想撘車返屋企訓
大家開始少出聲（除左朋友L竟然係到哼歌
諗起一直鍾意行山，就係鍾意呢種開始左就返唔到去嘅過程
人生好多野都係咁
而且愈行個人愈攰，思考就愈清，個腦放空左咁
日本山驗道信仰，要修行者係深山生活，同作為神體嘅大山溝通
佢地係咪都搵緊類似嘅感覺？
行走同坐襌咁程度都係通

去到將近八點
屌
你
老
母

我地到左喇！！！！！！！！！

站口遇到有人派傳單
原來係網吧優惠券
今晚就住呢間

折實2730yen
12個鐘，包一杯啤酒，30分鐘沖涼時間
床位個室

你地有book定訓既地方定walk in??

晚餐求撚其食左少少野算
朋友L食完野就byebye
我地跛下跛下咁返網吧
好很攰，咩都唔想諗
沖完涼飲埋杯啤就出post
依家已經十二點三

我準備每日都係夜晚總結晒先一次過出post
當然唔排除有突發，不定期更新

早抖各位

----------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月4日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 23%
異常狀態：腳+腰好痛

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 19%
異常狀態：隻腳有水泡

岩岩睇過完全自殺手冊, 比熊咬死痛苦度係4級, 最痛苦(5級)係自焚

我兩樣都唔想試
你試過再話比我聽係唔係

竟然係live

唔好放棄呀

有無帶按摩膏
同fd互揉

留明

聽日點算
不如你地聽晚搵間平酒店住啦
網吧應該訓得唔好

好熱血 好青春

支持巴打

勁呀

留名支持 你地好癲 真係好熱血

好似係美濃見過依個牌

一路行一度打？

留名！

支持 留名

東海地區難頂, 不過一生人總要試

下次使唔使露埋營

夠癲
留名支持

係訓得好差，d人行黎行去，又講野又打字
怪一好處係飲品bar, 漫畫就無福消受

今日去平塚
Search到間酒店，單人房3400包早餐
已book

留名，我都想搵fd 行

應該好多hostel 都係1500~2500yen

可惜唔係到到都有hostel, 尤其d荒蕪地區

留名，水泡行多幾日就唔會有㗎啦，捱過頭幾日就習慣

好癲 記得拉下筋

食早餐想搵松屋，松屋冇，吉野家就有
唔想浪費氣力搵，是但啦，又老麥

人類只要有咖啡同酒就可以生存（好似係
一路食薯餅，一路比個大波麥當勞叔叔望住

強力支持！加油啊！

今日行程橫浜行去平塚，比尋日仲多幾公里
尋晚訓得唔係幾多
肌肉痛，個人都仲係有d攰
起身都仲未回晒血，但都行到
如無突發，今晚見

橫浜站

----------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月5日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 89%
異常狀態：腳+腰仲有少少痛

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 87%
異常狀態：隻腳有水泡

尋日行完金刀比羅宮
見到你個post對腳即刻feel到痛痛地

巴打好熱血
加油
BTW 行到腳痛可以試下m巾墊腳底

加油

加油！！

3400 yen 好平啦已經 加油

痴線post

我鐘意

支持，比酒先

Live 加油啊電車

繼續留名支持
加油巴打

點解唔吉野家？
明知要瘋狂消耗體力就點都啪碗牛肉飯啦

加油痴線佬

痴線佬早晨

連登仔行路post衝出香港

加油！

留名

如果早少少見到個Post 就好，尋日過左黎日本同個喺日本工作既巴打食晏吹水，佢又係住橫檳

尋日見到就請你地食餐飯打打氣

加油，留名

我尋日都行完 膝頭好酸

between 樓主記得同fd 互做熱身+cool down

之前東京坐火車去京都不停轉車已經想死
你仲要行

有無量過個袋幾重

Lm支持

最強行路post

話去日本至憎見到香港人果d可以去行下，
包見唔到香港人行

苦行憎

留名
巴打好勁行咁多日

好痴線 我以為行香港已經夠痴線
行日本仲勁

Strong post leave name

lm
好撚正呀！

總覺得如果太為趕路而行冇乜意義，好似樓主咁出下圖又介紹下就最好
努力！

好正
有心情有時間仲有fd陪真係好難得
有機會都要試下行
加油呀巴打

加油巴打 安全最緊要

留名 樓主好很勁

留名學野

live

Live

好正呀

下午同夜晚食咩？

嘩點可以唔留名！

留名 行半個月喎 支持樓主

巴打幾多歲？

聽到有2個仔係奧社講廣東話
唔會係你掛

好佩服巴打
平時去旅行一到夜晚無車局行半個鐘~9個字(再孭住成袋戰利品"冬天)
都行到想死
你重要半個月 日日行起碼20~30k
真係要追足半個月post

強帖留名跟進！！

好勁 欣賞巴打勇氣
皮已正 加油啊

劉明

連登果然多痴線佬

live 咗

行過藥鋪就買啲休足時間用下啦

巴打加油,買定對拖鞋鬆下隻腳好喎

Live

巴打加油，我下星期飛去京都請你食飯，接你番香港

有冇啲咩嘢食圖？
下下老麥

support巴打。。剛剛東京回港
當地都幾凍下朝早同夜晚，奸爸爹呢！

好熱血
巴打買定按摩膏舒緩下都好
加油啊

lm
期待行到中山道報告

好正嘅post
京都同東京我搭車都覺得好撚遠

加油

好熱血

東京行去京都……不得了
加油樓主

加油丫電波少年

巴打加油

強帖留明

即刻飛過黎join你day3之後行程得唔得

巴打加油啊

好正呀 黎緊醒月畢業 想試

爸打買定休足時間啦
次次去akb握手會企十幾個鍾都係靠佢救命

行路post愈來愈癲

加油啊巴打

又幾神似
唔好爛尾

Strong post lm

屌，行錯路，係藤沢入左另一條國道
行多幾公里，不過會見到海

LM

加油巴打

留名

利申踩過同一條路線

加油樓主
搞到我grad trip 都有d 想行

頂住

自己毒行 上奧社個段已經聽唔到廣東話/蝗

加油呀樓主

強帖留名
巴打加油！

仲有兩個半鐘到平塚
底力就黎用完
有冇人可以加友情

行快兩步理想達到

加油呀

唔準放棄
比心機

支持，好撚熱血

唔好放棄 但係有無相睇？

有埋片就現場一樣

気迫

時間17:18
朋友A突然暴走，向野生松果發動猛烈攻擊
野生松果受到致命傷害

掉落物品：松果碎片
掉落金錢：0

搞粒松果做乜
中頭獎？

巴打依家起唔起關西,想問覺得凍唔凍,定直情熱

你追下post睇下人地係邊先喇

樓主加油

我3月9 - 3月12 會係京都
有緣樓主不如一齊食個飯

Btw 樓主加油呀

留名先

加油樓主

浪客劍心
留個名先

加油
3月尾同fd 第一次去東京，到時搵樓主得唔得

Seishin! 不屈！気合！

巴打想問你點確保無行錯路

方向感+ google map

Feel到樓主朋友既憤怒

留名
巴打加油呀

真正嘅憤怒係moyashi跑啊我頂！！！

樓主齋行？會唔會每日揾個影點行下
唔係既話都幾無聊

強貼留名

利害，LM 追 live

終於到
放底野食完飯再update

好癲 岩岩先去完日本番黎，以前係日本讀書無野做又係周圍行。

屹屹屹

可惜後日走，唔係請你食野補下血

加油 Life only once

好癲 Lm

劉明見證

Live左 留名支持

樓主可唔可以影多啲野食相

朋友A話，除鞋呢個動作充滿娛樂性
淨係估下有幾多個水泡已經夠晒盞鬼
我左腳三個，右腳一個
D手腳好似係唔啱自己屬性嘅裝備咁
每郁一下都扣一點hp
兩條柒頭好似弱智仔咁，行路跛一下抽一下
邊到有腳賣，我想換左佢？

LM 加油

第二日炸，加油呀

留名睇水泡

九點左右食完早餐就開始行
今日預定都係沿國道行
即係大概都係咁嘅景色？食廢氣...

好佩服樓主

又live左
樓主加油

行左冇耐就見到有舊跡
果兩個好似係百年前嘅Moyashi同朋友A

朋友A望住河邊嘅白鴿，向其伸手
白鴿竟然走過黎

Moyashi: 你做乜春
朋友A: 我想做馴獸師

白鴿突然停下，凝望我地兩秒，然後回頭走

朋友Aym嘗試獲得馴獸師技能
朋友A失敗

この道を、力強く、前へ！
可惜有你個樣已經係後例

巴打覺得攰可以聽歌分心，最好係自己超鐵意既歌加油

行左一陣要上斜
尋日嘅肌肉痛同疲勞開始湧現
---------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月5日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 83%
異常狀態：腳痛，肌肉痛

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 90%
異常狀態：隻腳有水泡

樓主加油
如果我可以有咁多日假我都想行

有間屋掛住個牌寫博物館
但又冇寫營業時間
反而門口有個名牌，寫住「金子」
所以其實變左民家？

LM
op加油呀

仙人橋，橋下好多鯉魚

行行下上斜，朋友A話如果有四隻腳，會唔會行得快d
Moyashi: 你仲一隻腳未拎出黎用
朋友A不發一言，繼續前進

十點幾左右，入左7仔痾尿
順便買左支カリカリ君

食完睇左陣鹹濕雜誌就繼續行

到十一點半左右，見到有間拉麵鋪好似ok
上tabelog睇下，唔係好高分
睇下地圖，離戶塚仲有個零鐘
最後決定去戶塚食lunch

live
樓主加油!

樓主到左京都之後，不如挑戰埋山陽徒步之旅，直奔北九州

推下先

樓主去運動公司買幾對貴d嘅襪啦
咁生水泡法你未行到一半就跪左係到

前排去完高尾山見到個地圖, 先諗緊係咪真係可以咁行
巴打加油啊

支持樓主

連登最強行路撚

有幸live左
巴打加油啊

就到戶塚啦
巴士都係兩個站

到左不動坂

再行左陣，經過五太夫橋

加油 做我男神ok？

個渠蓋圖案應該係日本新年果陣，大學嘅駅伝馬拉松
同場加映，Moyashi與朋友A的影子

Live左

雖然睇落幾新鮮，但好很貴

流名先
14至16號係名古屋

東海道五十三次中，戶塚前嘅大橋
以及現今風景之對比

留名
樓主同朋友A加油

平過香港呀

到喇，終於到戶塚
兩個人嘅HP都已經低於一半

芝士蕃茄豬扒飯，加豬肉湯
690yen

有無夾公仔
夾返隻公仔陪自己行

正

去到京都果段係咪會經高雄神護寺落嵐山果邊？
上次係嵐山行到上愛宕念仏寺，我見再上少少好似就係其中一段

食完飯抖左陣，繼續行
再起身之際，成個人好似散晒
可能放鬆晒d肌肉，用力又再痛過

遠方有個神社
但兩個人都唔想上去

朋友A: 我地到大阪喇
Moyashi: 此坂非彼阪

我知坂係解斜坡，但點解要我上斜
屌東海道老母
屌東海道老母個老母

1932年有工程，原來已經矮過之前
怪錯你，sor9

老麥有滑梯呀
我要食十個

雖然係中古，但1yen係咩玩法

留名
自從去完台灣環島就好鍾意長途旅行
黎緊想去日本，呢個post好有參考價值

btw唔識日文

兩條型棍子

留名

下次去日本流浪試下行

好熱血呀

隻腳好痛，行超過10cm高嘅斜坡已如行刀山
偏偏天意弄人，上斜+碎石地
好似水屬性角色走入火屬性場地咁
彷彿見到見自己頭頂不斷出現-1 -1 -1嘅扣血提示

--------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月5日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 31%
異常狀態：腳痛，肌肉痛/隻腳有水泡

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 35%
異常狀態：隻腳有水泡s

過藤沢橋後，見藤沢宿嘅說明牌

傳說係源義經被斬後，人頭流到呢個位比人執到
個鄉人就係到洗佢個死人頭（做乜春個鄉下佬係河邊執個人頭，仲要拎去洗？

野生的蘿莉

Live 留名

Live!隊長你好
我是來留名的

Lm！加油！！

係個說明牌前面，同對老夫婦吹左幾句
佢地分開行東海道，每次行一小段
行左幾年都未行完

行多兩個街口，4點幾，入左7仔買可樂飲
坐左一陣又係起身起得好很辛苦

三唔識七，不過伊藤さん間屋真係好很大
張相都影唔晒

原來已經離日本橋54km
連埋d兜路，我地兩日已經行左差唔多60km...
好似好多咁......

然後話口未完就見到個咁嘅牌...
聽日去嘅小田原，仲有無法直視嘅靜岡

Live 留名
加油
佩服樓主嘅毅力

有D擔心你地之後要一日行40km個D日子

好撚癲，同你打啲野好好笑
加油！

同尋日一樣，最後兩個鐘係最難捱
Feel到腳上唔止一個水泡，好很痛
每行一步都好似扣緊隻腳嘅耐久度
不斷搬自己隻腳去前面，踩落地面果陣，感覺腳掌就快爛
然後不斷重覆，不斷重覆

突然睇到，原來「只差」8公里就到今日終點

彷彿背後響起BGM
底力9已獲得
強制高回避高命中
腳步逐漸加快

Live
樓主好波
用休足時間會舒緩少少

樓主同朋友A

裝甲騎兵

小朋友A

隔住個mon都覺得痛

就到喇就到喇就到喇
我腳步加快，開始半走半跑
係燈位等埋朋友A, 朋友A臉色蒼白，有氣冇力咁屌9我行咁快
佢好似就係死咁？
原來佢夠鐘餵飯

Moyashi: 行多陣啦，到喇
朋友A: ......
--------------------------------
任務：東京到京都～徒步東海道
時間：3月5日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 17%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛，肌肉痛/ 隻腳有水泡s

朋友A
職業：社畜（準）/喪屍（暫）
HP: 11%
異常狀態：隻腳有水泡s/ 好撚肚餓

到喇到喇
屌你老母
屌東海道老母個老母
到喇
過左橋終於到平塚

乜春都睇唔到
不過呢到係相模川

屌 點解我要見到呢個post
我嘅to-do list又要加多樣啦

3400yen一晚，包早餐

跛下跛下去食左拉麵
好撚好食

FYI
[url]麺肆 秀膽 0463-24-2421 神奈川県平塚市紅谷町14-26 [/url]

朋友A嘅水泡

我地買左休足時間，for仲有肌肉酸痛嘅貼
依家成身都係

今日以上
各位早抖

好大粒水泡

終於追到 live

想行
不過應該分幾個月

加油呀 係我睇過最癲

支持樓主
遲啲會唔會有人行去越南

買d膠布貼住無咁易起水泡

芽菜さん 平時不自炊？
尼啲算平
連業務菜我都覺得貴到hihi

買廁紙遇到芽菜さん同朋友A

加油啊 行咁多起碼著兩對襪

搵溫泉浸對腳會回血架

好好休息啊巴打加油

真係買返2對厚襪著
最好換埋個好鞋墊

買d溫泉粉有浴缸放熱水浸成個人都好正

痴線 留名先，加油呀

留名 加油努力啊

Live 左.... 聽日要繼續加油呀!!!!!!!!!!!!!

上星期四先係京都番，好掛住日本
好熱血好葡萄，有個咁既朋友一齊癲真係好正

痴撚線，竟然會行到

加油啊！！！

好撚正
留名見証創舉

鼎力支持

芽菜桑a桑好勁啊
點解留學果陣無諗到咁正既野可以做架
lm日日j post

between，行過藥局買盒band aid隻キズパワーパッド啦，d水泡爆咗用呢隻包住會無咁痛同好快d架 上次去行到爆咗3粒水泡坐咗響路邊d欄，路過既日本姨姨見到去買咗盒比我

努力

留名！好撚熱血 搞到我都心郁

加油樓主，後生就要衝！

聽日都加油啊

開頭辛苦D,行慣左應該OK既

live左
樓主加油

繼徒步環台POST,終於有新POST追

Live 樓主加油
好正呀 唔好放棄

Lm, 樓主加油

上面有巴打講過，我補圖先
堅好用，有唔同size, 由for腳踭到腳指尾都有
水泡爆咗會吸鳩晒d汁, 痴住佢行路會無咁痛

早餐

生蛋撈飯

休足時間無咩用架 買細塊剎隆巴斯啦

加油巴打 你地好熱血呀

lmlm

大阪以前真係叫大坂
因為坂字有士反之意 所以先改左做大阪

同埋d菜算平
呢度超市正價賣一個生菜要 接近300 係一個

大阪留學生 諗住天氣再暖多小小時行上京都

你地太勁

痴撚線post 留名

痴線佬post lm支持

支持癡線佬

我都係東京

就過期果d好平
Btw,我改名moyashi就係因為平時食開廿幾yen一包嘅moyashi

早晨 加油呀

行過黎東京

無咁多時間同體力

moyashi
諗起allen Walker
btw, 啱啱先追post
除左講加油都唔知可以講啲咩

strong post leave name

真係唔login留言都唔得....

強帖留名
之後留學可以一戰

終於追到live一路番工一路睇樓主行

Live
加油呀巴打

睇字都覺得攰

追到live

加油樓主同朋友a

live
頑張で

由第一日開始睇 留個名先
如果唔去上堂 有冇咩方法學到啲基本對答日文（買飛問路 掌握下地方名發音 叫野食etc)
因為好中意去日本

Live左
加油

強帖留名

背左50音先，去多幾次日本練下講下就識基本野架啦

Lm lm

加油啊

加油樓主！

Lm 支持

行路撚留名

好想試一次

LM支持樓主同朋友A

留名支持

想問樓主2人~ 著咩鞋行?

身上行李幾重?

好撚癲

以前我都有諗過但最後淆底冇實行到

巴打加油

留名
巴打好勁，加油呀

痴撚線
btw巴打加油

Live咗
加油啊樓主

live 左
請受小弟一拜

好熱血！！ 加油

巴打可以搵下有冇band-aid ok繃
對付水泡好似幾好

live
樓主同朋友A加油

隊長

好熱血，我班fd連大阪城都行唔撚到點同我行咁遠

介唔介意影下行李？想知你哋負重幾多

強帖留名 好熱血呀 巴打

樓豬 加油

爛尾味濃 行左兩日已經搞成咁 仲點行多十鳩幾廿日
不過加油

留名加油！

是勇者 不必怕

強帖
留名

下次會唔會挑戰お遍路

巴打支持你

巴打好犀利
不過真係健康為上
唔好太勉強自己呀

行中山道開心d

Live
加油呀巴打
睇到好想去

Btw 介紹下你帶左咩去，幾重同預幾多錢？

有冇行出杖 借下力??

生蛋撈飯好冇食？

見到都覺痛

好想pop爆佢

磨住都薑咁去

乜又係你啊 師父

訓得好撚舒服，唔想走
但個天好似想落雨，要走就趁早
今日去小田原，距離比前兩日短
因為想預少少時間，去小田園城睇下

出發前有諗過行遠多8 9公里，去埋真鶴
但去左真鶴，後日去熱海就會好短
而熱海遠多少少又冇大城市可以停
所以今日早少少到小田原

出發

主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：平塚～小田原
時間：3月6日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 95%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 93%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

巴打加油 希望你地無驚無險完成旅程

痴撚線

Band Aid 真係好好用 完全係可以HP+90
之前去名古屋又係試下淨係用腳唔坐地鐵，行到起水泡真係好痛苦，對腳攰都係其次
加油

一出左商店街已經幾荒蕪
有種大陸二三線城市嘅feel

行過Lawson 100yen shop, 蘋果有20yen折扣，88yen一個
朋友A話唔食，我買左個，一路食一路行

立即註冊留名!!樓主同朋友A加油!!
到後面真係頂唔順既每日既行程改短D啦
一定要努力完成阿!!

我重以為係行山路去, 即係張圖路線.

強帖留名，巴打們加油

平塚宿被空襲後唔同晒，認唔到張畫exactly係邊
依家估係呢到
睇落冇違和

行左66km喇

行過又見到個神社
見今日路程短d, 入去望下

有個靖國之塔同忠魂碑
咦，竟然係滿洲關東軍記念碑
Wiki關東軍>>>

追到live 加油呀巴打 影多d女黎睇下

冇特別去研究呢間神社嘅歷史，繼續行

有個好細嘅虛空藏尊

發現「超平蜜柑」
你要獲得「超平蜜柑」嗎？
要/不要
要<
抱歉，你的裝備欄已滿，無法獲得「超平蜜柑」

湘南發祥地說明牌
太長唔想翻譯

旁邊有間好古色古香嘅建築，好似古蹟黎
門口寫住咖啡100yen, 想話入去飲返杯
個saff講要入館費300yen
原來間野唔係cafe, 基本上係劇場
好貴，唔想比，走啦
Btw, 隻青蛙logo唔知想點

皮已正
加油

睇到芽菜さんlive 好感動

巴打加油 買對厚襪著啦

留名要睇

仲有18公里

已經行左80公里喇

細雨毛毛，路途漫漫
江山笑，煙雨遙，濤浪淘盡紅塵俗事幾多～～～～

血洗川，個名好很驚嚇
望落去，血見唔到，垃圾就有幾多下

大磯公園，舊吉田茂宅
條友係明治年間總理大臣
間屋咁大，實好食好住

又濕又凍，個人好快餓
行過左幾間拉麵鋪都睇唔上眼
朋友A話想食味噌拉麵
下間有咩就食咩啦，仲揀咁多
呀，仆你個街，行多兩百米，真係有間味噌拉麵

食完坐左陣，諗住起行
拉門見到張標語，想點？

留名 加油

尋日邊個話d菜平？
你睇下，條巨形大根賣130yen
雖然都未及連登仔胯下之大根
好想買，但點煮？唔通拎返東京？
突然好想食蔔蔔泥
有時我覺得魚生旁邊嘅蔔蔔泥仲好食過魚生本身
我望住條大根，名都幫佢改好
念慈，同大家say個hi啦

朋友A站在遠方，用冷冷嘅目光睥住我

再會喇，念慈，我會掛住你

大碌到夠一家人食

樓主勁！好青春好熱血！加油！！！唔好放棄要行哂呀 日日mon post睇住你架！

推

高汁呀

一家人都要分兩餐

竟然
竟然東海道國道公路有香港餐廳
一睇餐牌，都係日式中華料理

香港人なら、ちょっと座ってもいいですか

當然冇問
係外面坐一陣諗住走

突然旁邊走出一個老板娘嘅物體
唔係趕我地走
佢拖住一大一細，係咁鬧佢個大仔
話佢同人打交
當然，普通話

唔，係時候走

加油~!~!!!!

過左橋，終於到小田原市
但仲有兩個鐘先到小田原站

個坑渠蓋畫緊咩？

相模灣的大海，連接湘南海岸
除左諗起GTO嘅鬼塚英吉，唔知點解有少少想聽玄海船歌

屌你！$9港銀咋香港呢條大根冇十二三蚊你都買唔到真係食米唔知米貴

識念慈

尋日果檔賣200
呢檔賣130
平時超市最平都190一條，仲冇咁大條

樓主有無沿住國府津出面個海灘行個到好靚

成日都食拉麵

国府津駅
呢到搭去小田原駅只需7分鐘
而我地仲有個幾鐘行
我地做緊乜春......

仲有幾個巴士站嘅距離，就快到

已經行左81公里喇

--------------------------------------

主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：平塚～小田原
時間：3月6日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 39%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 40%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

巴打你拖長多幾日行啦，咁趕路真係玩命

仲有一個鐘都冇就到
行過老麥，用尋日攞嘅優惠券買雪糕
櫻花味麥旋風
唔係太旋呢點我唔理佢，味道又唔係唔好食，但就唔係咁櫻

其實我up緊乜？

酒匂湾 + 酒匂川
本來想行落去，最後都係直過

月雪さん，你個姓會否太型棍？

而家每日廿幾三十km尚好，之後有一兩次講緊三十尾四十km先係羅命

越行對腳就越痛越累，真係考意志力

5點幾，終於到左hostel
2500yen一晚，感覺良好

趁仲有時間，放底d野就去睇小田原城
雖然去到都已經天黑

咁抵住！？！？

Moyashi & 朋友A@小田原城

廣島住過2000yen一晚

小田原城外嘅地磚

好想知仲有咩掘
遲d返去查下

晚餐係車站附近隨便入一間
我呢個定食千四yen

壽喜燒我中意配烏冬

沖完涼，係hostel嘅common room一路打post, 一路同人吹水
有一男一女日本人行緊全日本制霸
係，你冇聽錯，由北海道行去沖繩，中間唔係直去，而係兜晒所有縣
行左一年半，仲有兩年，依家打工儲錢行下一輪

我地輸了

好多人想知我地揹幾多同著咩鞋

兩個都係N記運動鞋
背囊差唔多大，都係六十幾L, 滿
因為出左熱海之後一片荒蕪，甚至唔知會唔會中途頂唔順，又搵唔到大站，連網吧都冇
所以有睡袋同camping gas爐，當然有即食麵
係，重，好很重

係香港行山，full bag最多都係兩三日
仲諗住東海道都係平路多，應該ok
唔唔唔唔......
希望ok...

行路上高山

今日以上
聽日都係比較短嘅路程，22km左右
去熱海，希望搵到平嘅溫泉

各位早抖

6x L
巴打不如寄d返香港，或者唔貴既掉咁d，無謂辛苦自己

我同朋友A都係日本住

本地運費仲平，更應該寄

我有叫moyashi寄架(・Д・)

熱血！

到你訓街就有用
當保險

留名睇行路

每晚都會睇晒支持巴打
量力而為 都希望你一步一步行完佢

巴打同朋友a 都係住日本？
wh 定係日本讀書or返工？

巴打加油！

點解你咁撚戇鳩唔睇#1？

呢個post好撚好睇
巴打加油！！唔好放棄啊！！

我決定每日幫兩位痴線佬加油一次
加油！頂住啊！

成條東海道冇理由有地方完全荒蕪，帶GAS爐會唔會誇左D?

巴打好撚堅
唔好放棄 一定要行曬去
行完今次再黎個season2 season3....
之後出書 上電視真人show

由熱海去沼津果段路，如果人行的話確係好山卡啦，不過我覺得都未至於要露營開GAS爐既...

加油, 聽日繼續睇你報告!!!!!

好想知道佢地點行...

不過其實睇返地圖，東海道唔係應該係小田原經箱根直落三島咩？
雖然我知如果行箱根應該會死人

樓主去到沼津 應該會見到LLSS既野

唔係ller唔會知咩黎不過可能會見到好多香港人

live
樓主加油 博盡無悔！

奸爸爹

好想知果2個日本人點行，有無問拎twitter/blog之類

btw點解唔係去到熱海附近先買簡單裝備

個兩個日本人

太強了

加油呀 樓主同小朋友A都好叻

加油爸打同小朋友

沼津一般人wfc, 佢又唔會專登行入去伊豆半島

因為真係唔想爬箱根山
所以我地決定行山下面，經熱海過
我 要 浸 溫 泉 呀！！！！！
而下面熱海去韶津係真荒蕪

嚴格上黎講，我地冇真係行晒成條東海道，有少少detour
敬請見諒

樓主早晨
加油呀

溫泉喺第一

每日都會睇完樓豬既update 加油呀支持住

溫泉可以回HP同加BUFF

樓主同朋友A加油！好熱血！

加油加油!!

加油 ! 熱血行東海道 ! AHHHHHHHHHHHHHH !!

樓主朋友A加油

一男一女環遊日本有ig
Arukitabi
佢地話開左冇耐

有無up你地相

有

冇
冇影過相

巴打好波
上禮拜先名古屋揸去東京來回都揸到我想死 你仲要行 真心佩服

無商場自然無香港人

好啦
我知樓主讀書
咁朋友a 係日本準備做野
係有居留權定點？

終於追到live.
今日廣播，黎緊幾日會有寒流，記得保暖。

留名十卜

完全明白
行箱根真係會死人
浸個溫泉補補血再出發

邊度有話朋友a係日本做野
你到底點理解到係咁？
同埋係日本做野唔撚需要有居留權
唔好咁戇鳩啦好無呀？

而家d人無啦啦開火咁戇鳩都有既？

遙望相模灣，海風陣陣
說帶gas爐是傻的媽仔嘅人
你們看看，是多麼的消遙

嘩

好正

留名
去日本個陣無嘢做都會瘋狂行路
全日唔靠交通工具來回

一日試過行 38km
日本比香港好行好多，必要時又有便利店補給 又有廁所可以去
不過啲坡道真係好攰 但沿著河邊行真係好舒服
多摩川

好想學你咁行 但我不嬲單獨行動開 唔想搵人陪又唔敢一個人

加油呀moyahsi同小朋友A
好熱血既一件事
希望你地可以完成

你個名

留名 想行

好撚癲 自己去都係行路少搭車，每日至少15km，行左10日，每日都攰到仆街。佩服佩服 個兩個日本人冇悔呀⋯⋯對自己國家既熱愛

呢樣好矛盾
同朋友又驚對咁耐好難夾
但一個人去咁耐又驚悶死

留名支持樓主

估到
但啲moyashi放兩放出水變色 放棄
半球椰菜食三餐

咁去到咁遠物價平好正常啫
果邊時給都比都內平啦

巴打行返轉頭果陣買返條返嚟
目測食到七日

好痴線

之前四國遇到人踩單車秋田出發，穿州過県咁遊，岡山留一陣打工再往南行，真心勁羨慕。
仲遇到個大學生踩車去四國坐船返東京 好爽皮

我既話坐船想試去北海道果段

之後又撞到個阿叔，用年假由八王子踩バイク出發遊四國。果啲重型暴走族機車咁。聽佢講佢個女最近都學緊

見到佢地真心羨慕佢地會咁，國內四處遊。
我同佢地講，香港一嚟細，如果我地一返大陸就係去左另一個世界（跟本係另一個世界 ），危機四伏騙子多咁。絕對無佢地尼種發掘探索自己地方既感覺

Btw
幾年前自己一條友去四川警覺提高24小時awake
而後宜家日本留耐左警覺性低下 心諗去第二度點算

巴打我遲啲都想同fd行
可唔可以搵你傾下計講下詳細行程有咩注意之類？

唔敢自己+1
想按自己速度行動 但又怕搵唔到人講野口臭
安慰自己去到宿泊一定有水吹 但都係出唔到發

巴打好波，加油！

留名
終於追到live

去到hostel都係多數有水吹既
不過每晚都唔會留太耐
反而係每日行路既時間最想搵水吹

留名
真係好勁
如果我行應該第一日就要搭車返東京休息

希望將來我都有機會行一次

留明回帶 巴打加油

巴打加油
連登仔行路已經衝出國際

就黎到啦！好肚餓（習慣六點食飯）好彩有粒裝葡萄糖(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)但moyashi做唔夠光合作用唔夠energyˊ_>ˋ大家幫佢打氣

加油！！！

追到live
兩位加油

咁惡做咩
冷靜少少得唔得
咁樓主話朋友a 都住日本
想問清楚姐

喊出黎，終於到
HP得返個位數
以為得廿幾km冇乜野
我地太睇小呢段路
依家食飯浸溫泉

恭喜哂樓主同朋友a
又過左一關

而家浸溫泉一定超爽

樓主加油
留個名先

啊 明
特別係見到啲野諗起fd
有時拿起電話wtsapp就會變左低頭遊牧民族
都係做返沈默的羔羊比較好

訓完hostel一晚訓醒大家走哂/自己天未光要行
咩叫過客
就係咁
天未光仲空虛寂寞覺得冷

加油，你地真係好堅!

巴打，好好休息！

到溫泉！！！
又過一日恭喜哂 芽菜朋友A
浸浸水 吸引下礦物元素 能量值uppp

浸果陣啲水泡點
求觀察報告

但你聽日點行？條路好似好兜…

巴打加油呀！

加油！！！！

之前係北海道都行唔少，起碼20km一日
但係巴打好癲
日日三四十公里
勁揪

加油支持你！

巴打加油!!
enjoy the journey

去咁多次旅行都係自己一個去
得閒就會 send msg 香港朋友
聽住歌就咁行 FF 下都唔會悶
尤其好鍾意欣賞日本人屋企 望人地花園 想像生活點樣過

平時住開 Hostel 但唔鍾意同 Hostel 嘅人傾計
多數都講好表面嘅嘢 例如一講日文又會問你點解會識
次次講重覆嘅嘢自己都無癮
我話去 Livehouse 睇 Band 佢地會問咩黎 但講完都唔會識
最近一次外國人問我咩音樂類型 我答完佢唔識又問我係唔係 PUNK
（佢應該只識 PUNK

反而係 Livehouse 識到同好真係可以做到朋友 而唔係萍水之交

support

好好訓，訓到8點幾先起身
Hostel有廚房，仲有免費茶啡
幾個即食麵帶左幾日都未食
早餐就食即食麵

食到一半有個德國妹出發
嘩，你搞乜
佢講有廿幾kg......
咁當然，佢唔係行路

我hostel一時時啦，如果外國人就多數up兩句咁就算
香港人就多d野講同埋睇下會唔會一齊玩返一兩日
你
自問頂得悶，呢排去旅行多數都一個人去，但要好似樓主佢地咁行成日既話，無伴真係好快就悶

你Livehouse識既起碼有共同興趣
我覺我有共同興趣易fd好多

咩麵？
成個大光麵咁

手機冇電點算？帶夠野？強Post

日日咁行，仲有無力扯同打丁

出發前問踏遍日本嘅一男一女拎ig
告別過後出發（佢地係hostel打工儲錢

順路再去多次小田原城

D馬騮好陰公，凍到縮埋一齊
尋日仲落雨喎師兄
企係頂果隻好似係王
呢d就係叫無敵是最寂寞？

-----------------------------------
主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：小田原～熱海
時間：3月7日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 95%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 95%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

臨走見到好多蘿（仲有d正太
旅行？

好強

行出國道，見到已經離開東京88公里
即係日本橋已經更遠

右邊係東海道軌

經過早川橋

好想推架van落海

過左橋，出到海邊，開始好很荒涼
一來，係海邊國道，二來，如之前講呢條唔條傳統東海道
傳統東海道要上箱根山，而我地實在唔想爬山
所以行左去熱海嘅國道
(旁白：然而他們還未知曉，前面有如何的命運等待著）

行過幾個地方賣蜜柑
好似唔係幾新鮮

行多一陣，見到個咁嘅籃

>Moyashi遇上了蜜柑？？？
>Moyashi : 你好
>蜜柑？？？：你好
>Moyashi問：師兄點稱呼
>蜜柑？？？：我叫一心
>一心要求加入隊伍
>允許/不允許
>允許
>隊伍加入新成員：一心

主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：平塚～小田原
時間：3月6日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 95%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 93%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

一心
職業：蜜柑
HP: ???
異常狀態：HP上限遞減中

主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：小田原～熱海
時間：3月7日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 95%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 95%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

一心
職業：蜜柑
HP: ???
異常狀態：HP上限遞減中

熱海22公里
咦，唔係小田原出黎22公里咩
都行左一陣喇喎
屌你東海道老母

有個古戰場，想去睇下

以為係櫻花，但應該係桃花

蜜柑就食咗佢啦

一心 允行呢？

好很多車，對面又冇路，想過去影相都好難
行行下，突然又有個站
跑過去影相

一心睇海都睇得好開心

冇做過research, 竟然係源賴朝舉兵之地

望落去係東海道軌

再行上少少
係樓梯呀，好多樓梯呀

終於到

繼續行前想落返去
沿路好多一心嘅兄弟
允行呢？

拿，google map就同我講呢條係路黎嘅

行行下又真係落到去喎

吹你唔脹，又真係有個踏切，又真係過到去
Google不愧係google

Live
巴打加油

條路 咩料

出左黎之後，我問朋友A會唔會係到煮麵
問完我先發現，今日我地兩條友d水都加左檸檬味運動素
レモン鳥そばはいかがですか？
好似檸檬味加雞湯即食麵都ok?

最後諗住行多陣再算
呀，你老味，又幾盞鬼喎
碼頭真係有個位可以煮野，仲有淡水拎（飲用水
尋日仲有人叫我寄走個gas爐
你地唔抵得我地咁消遞啦一定

食完行左出碼頭，有d大叔大嬸係到釣魚
望過好似冇咩收獲

一心冇咩胃口，冇食到野
可能做下光下光合作用會舒服d

見一心氣色好左
我都做左一陣光合作用

好癲

有冇溫泉相

冇洗潔精，d煲好撚油
去到熱海再搞

起步後，google就叫我地行公路
公路就咁嘅
係，冇行人路，得車路
但另一邊路要上山
都係嘅，方便要用命換返黎
去咪去，驚系呀

行左一陣
屌你東海道老母，周圍都冇路
你整個站係到做乜春

加油加油

對唔住，真係好撚驚
D車冚冚聲咁過，仲有好多大貨車
屌，條隧道咁春窄，點撚樣過呀

終於過到
唔撚得，對唔住，我錯
行返上去，ok?

朋友A行行下問，呢到咁郊外，會唔會有熊？到時一心會唔捨身？
一心決定用沉默應對

kuma!

[/quote]

啡色野係咩黎，朱古力？

我要貼啲3M反光布上身

搵到路入返行人路
轉入去有個釋迦堂
咩事，好驚，做咩係地底

個度都唔係東海道
屌東海道老母做咩
你屌國道老母好喇

你真係搵定D反光野上身好
有D隧道得貓眼石，無燈的
D車一入隧道就地板油
見到你地果時已經遲

我試過就咁食依包麵既麵餅 咸到仆街
btw live左 樓主同朋友A加油

好斜
下晝開始上完又落，落完又上
好斜

對面應該係千葉

之前名古屋搭去松濱 中間有幾段路真係好荒涼

係咪有人力車...

係，葡萄糖
一粒純正嘅葡萄糖

好羨慕巴打你，日本真係一個好靚既地方

點解一心張張相既focus都唔係佢到？
連相都要抹殺毒撚既存在？

本來尋日 有諗過行到黎真鶴
今日行到四點
好在停左小田原

一入真鶴，首先迎面而來嘅係柏青哥店

真鶴駅
停底買野飲

我終於明白點解d阿伯飲茶，望住個天就可以過一日
當你行左百幾公里就明
走左咁遠，真係想發呆發一日（人生上

名為JK嘅流動加血站

返新宿只需1660yen(我地做緊咩

又有人力車
真係要用人力？
幾錢一程？

有性趣先去livehouse嘛 實易fd
Btw去開邊頭livehouse

Hostel真係講嚟講去幾篤屁，所以輕輕帶過自己野我鍾意聽啲人搞緊乜多啲
好似樓主咁識到日本横断既日本人，又知個玩法。
遇到香港人唔會特登講野/夾去玩，一陣唔岩傾仲odd過外國人

行成日無伴好易悶
但我覺得有伴我驚佢覺得悶 行山慣唔講野
或者我都係岩一條友

熱海，係熱海

有種歸家嘅感覺
朋友A: 屌，講呢d

就到湯河原
但天黑喇，仆街

--------------------------------
主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：小田原～熱海
時間：3月7日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 32%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 30%
異常狀態：腳痛肌肉痛/水泡s

一心
職業：蜜柑
HP: ???
異常狀態：HP上限遞減中

Live~

好平 好吸引
我坐1660円嚟join

入靜岡縣喇頂（做咩凍結，唔好...

最入最後加時階段
兩個幾鐘到終點，又係最難捱嘅時段
個天黑晒
腰部以下，除左中間果隻腳都好痛

live, 好多相
點隻歌俾2個傻仔聽
[url
京都の老舗和菓子屋「福家堂本舗」

底力9已發動，否則無法應附無盡嘅上斜
朋友A不發一言，係前面帶頭
今日係咪食錯藥？做咩突然咁勇猛？今朝明明都係正正常常
我突然諗起雷神號，最後尾段開大引擎嘅zero 模式
唔到最後都唔發力，一開就冚冚聲去
於是朋友A一路帶頭，帶到去見到熱海文明嘅燈火為止

然而
去到最後一個鐘
底力9用盡，zero模式都overheat
HP毫無疑問跌到個位數
好凍好餓好痛好攰
救命
屌東海道老母個老母
連一心都攰到瘦晒

主任務：東京到京都～徒步東海道
子任務：小田原～熱海
時間：3月7日

隊員
Moyashi
職業：廢青
HP: 5%
技能：底力9(條件發動
異常狀態：下半身除左中間隻腳都好痛

朋友A
職業：社畜（準）
HP: 7%
技能：zero模式（條件發動
異常狀態：下半身除左中間隻腳都好痛

一心
職業：蜜柑
HP: ???
異常狀態：HP上限遞減中

live左
不如叫一心捨身支援隊友啦

有凳，唔坐啦屌你
頂硬上

旅館個email 叫我地沿車站上
國道邊條路好很斜
唔理啦，唔通仲行多十五分鐘咩
（原來真係好很斜，應該有40度

到喇，終於到
7點半終於到喇
我要食飯，我要溫泉！！！

3500yen, 4人doom, 有溫泉，連早餐
櫃檯同我地講，今日得我地book呢間房
即係四人和室都係我地嘅！！！

食飯諗住食好少少，聽櫃檯講行遠d
中伏
大伏
8點已經收晒，未收都超貴
最後食左個好難食嘅拉麵set

食完飯感覺有d野壓住個胃，個人冇咁易飛走
返去就浸溫泉，浸到就黎發芽先出黎
唔好問我拎相，地球人都知唔可能影相

旅館有免費茶瀆飯（一心冇食

今日以上
好很攰
以為距離短又唔使行箱根山，會好快到
點知路難行得黎，又多上落
上完又落，落完又再上
屌你東海道老母

各位早抖

好很好睇呀屌你母母東海道

早唞啦

成2點，快d休息

好好抖聽日由熱海直殺沼津中間段路將會係極大挑戰。

辛苦哂早抖
喂 未講溫泉啲水泡點 不如篤左佢地放水 有無針

好睇

Live留名
東京搭新幹線落大阪嘅我睇到o晒嘴...

加油丫！

繼續加油

追咗幾日，巴打越寫越好
好鍾意嗰種RPG風格
我估好快有出版社對你篇遊記有興趣

lm!

齋搭東海道本線都覺得辛苦…行真係好勁

好正好熱血 加油呀巴打

樓主唔好放棄！

Live
支持

岩岩入來追而家 支持你地

加油！好正呀

live!!!!!!
加油

負皮果兩位係咪果pair日本男女??

留名live
樓主加油

出發未？

嘩 勇者阿

俾人訓多陣啦

一心有冇一齊浸溫泉

樓主今日都要加油啊！

Strong post lm
終於追到live
加油呀三位巴打！！！

好想浸溫泉

行啦

行喇行喇
今日去三島，仲要上山
點解為左避箱根山，好似行得仲多左咁

加油 巴打

good#

兩位痴線佬加油

改左路？唔落沼津？

咁早起身

留名跟進

早, Live,天氣好嗎?

10點幾，再唔行又天黑

沼津係三島後面

strong post lm

好有恆心 巴打估計會用幾多錢？

強貼留明

正皮留名
十卜十卜

strong post leave name
樓主加油

痴撚線留名

巴打犀利自己都好想試下

終於追到live

兩日前我都經過，不過在東海道本線的特急列車上。。。

呢幾日關東一帶都幾凍吓，小心凍親

加油啊
之前見人縱步環台都係1000公里鬆D
原來2位先係大佬

樓主有睇開“勇者死了”？

加油呀!!!!

加油support
如經過familymart買件炸雞
HP+30

呢兩位好似行四百幾

俾d毅力
唔好爛尾

比件衫一心著啦

終於追到LIVE

舊年行過一段仔

巴打加油

lived

第四日liveeeeeeee

live等睇樓主挑戰極限

btw買返幾對厚襪啦 水泡好撚痛

留名
巴打加油

巴打加油 唔好爛尾

加油呀巴打 我細細個已經好撚中意日本果種生活 成日都好撚憧憬可以係果到住 睇到你呢個post真心覺得你好勁 好羨慕你可以咁有恆心

LIVE 特登註冊表示支持

Lived
加油

Live左
巴打加油！

富士山

Live 巴打加油

其實係咪應該換左對鞋，點解咁易有水泡

巴打，加油，衝呀！

lm!!

追到live
好想日後都咁行
加油巴打

live左留明

巴打加油.... 我好掛住富士山

我覺得係鞋係其一, 主要係睇體質練到有幾皮粗肉軔
我前年跑半馬練開十幾k乜事都冇, 點知跑完半馬起左個大小朋友A成倍既水泡(仲要係血水成粒紅色 )
今年跑全馬就平時練半馬都冇事, 又係到跑完起水泡

有冇食香蕉 體力回復良品

好喜歡樓主的寫文方式，加上朋友A成日亂入

樓主不如繼續搵新隊友加入啦 例如毛公仔

Btw 加油！

Live 唔好放棄呀

十卜

日日追 巴打加油

Live, 做左社畜之後好難有機會做依d野

過幾日會stay大阪幾日

希望見到樓主

每日必追

加油兩位

live jor gar yau

加油！你們很厲害啊！

live lm

俾d火你

到未呀？

live
加油

加油巴打 行快兩步拉 天黑拉

live 咗
成件事好浪漫
巴打加油
劍心仲要用草鞋行

點呀巴打你 係咪chur緊唔得閒影相 加油努力

有冇野食相

我睇到呢度

好撚熱血好撚正 終於live

加油
最衰我嚟緊有旅行，如果唔係都同你一齊玩命
沿途有個識識地日文好啲嘛

好勁
加油

強帖留名

佩服及羡慕巴打咁痴撚線

加油

毅力巴

Live了
樓主加油

就移爆Post

拉你老母 5p

lm
巴打加油

好熱血 加油呀

Live 緊 加油樓主

LIVE

追到live，三位隊員加油！

終於live到
btw樓主加油

到左
今日推得咁快
我開個新post先

新post
[url][LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅（2)

推爆埋呢個post

推爆佢

開錯左去吹水台
開過個新嘅係旅遊台

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅（2)

推多次
呢個先係新post

行左隧道做吸塵機 果然學moyashi話齋「方便係要攞條命去換」
今晚moyashi會更新今日嘅過程

巴打加油 皮已正

推爆

講開水泡
巴打仲有咁多日要行唔好等啲水泡爆喇，自己拮啦
可以去daiso之類嘅100yen店買縫衫用嗰啲大頭針同消毒噴霧
每晚沖完涼消毒左支針同粒水泡先，然後拮爆粒水泡，壓哂所有汁出嚟再痴膠布
第二日基本上同無生過一樣
我自己平時去日本都係行多，屋企人有個又係易生水泡體質，次次生水泡都係咁做第二日舒會服好多
當然生就一定會再生㗎喇，但係至少行得郁呀

上星期去完十日東京睇咗九場 Live
東京多 Livehouse 啲每晚都有嘢想睇 所以多數去係東京多

Hostel 我聽啲人講嘢都係計劃去邊到觀光 我都無興趣
其實我未試過同朋友去旅行 可能我識自得其樂唔怕悶

正啵都內
之前在只跟聽開果啲 無live就算
悶悶地想walk in聽下啲唔同晚野
Search下先 謝

Hostel我想聽果啲唔是去邊玩
而係點解自己去旅行 點解咁既方式 去過邊
聽到唔同人唔同出身地域行既都唔同 做乜嚟尼度 鍾意聽尼啲
計劃聽日去邊既 哦一聲

同無計劃跟人行/ 聽當地人講去邊都幾ok

桔完第日無生過咁

Lm 加油呀

我都睇到live喇！！

推爆呢個先

推爆呢個再睇下個

我依家都係因為去親都係睇波或者追星，所以都係自己一個去多
講行程既的確比較普遍，有時唔識最好都係講呢d先
不過同d都係自己黎既傾耐左會講下點解自己會一個人黎或者自己國家既野真係好正，好同意

即刻註冊支持巴打！！！
加油唔好爛尾～～

LM支持

搵人幫手喺開錯嗰個post度貼返新post link

[black]利申：其實我是來推post的[/black]

跪拜

未爆留個名先

Live 左
睇到心郁郁, 想行返次

呢度都未爆

幫

佢

binc

喺268P睇緊呢個post嘅絲打你好

講個秘密你知(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)其實已經忍唔住手拮爆左～都幾治癒

樓主你上左頭條呀

1001